好簡單，假設你做食環或做入境

上面order要你去掃黃店場，咁其實你一行入去已經影響到食客。定係你會自己離開大隊，去隔離間監店檢查？

又如果依家鎖定咗某一個好出名嘅人犯咗國安法，上頭落咗order唔俾佢出境，咁如果佢排隊過關咁啱到你，你會點處理？

先唔講黃店
協助罪犯好似最多坐10年
如果個個都肯冒坐10年既險一早全民勇武左 何況入境個case係坐硬

有冇公務員講下？

PR重未收工咩？